疫苗接種︱港首宗打BioNTech後死亡 66歲長期病翁接種3日後暈倒猝死

200萬.

同疫苗有關架？
咁唔打了

手足

今次有得賠掛

連登無人講？
日日叫人打針推人去死

咁次中啦掛

中咗實有錢派
點解仲要打科興

3日後，唔關事

最好乜疫苗都唔好打，封區封到香港仆街

4兄就唔關事，但biontech一定關事，一定係mRNA疫苗有佐劑令病人死亡！咩話？係4兄先有劑？點都好喇一定係biontech引起。

正視聽!

有市民於接種由中国上海復星醫藥提供的復必泰疫苗3日後死亡。

以上為事實及時序上的客觀陳述。

打完Bion 冇得睇Rion

又係喎

777好想配合返土共主調, 就係科興係安全, biontech 會死人
而家政府應該欣喜若狂, 終於搵到機會數臭洋鬼子既毒針

其實真係有急切需要嘅就只有打biontech
冇咩急切需要嘅就最好等第二代改良版biontech